依張banner有蠱惑

點可以擺bb圖同埋j圖一起呢？